朋友重要定男朋友重要？

如題
朋友係岩岩識左幾個星期，好岩傾
男朋友就拍左年幾兩年拖，但唔係好穩定

我

男朋友

點解要揀？自製煩腦

朋友

why not both

有衝突咩

又有臭雞準備派帽

男方已經表明正常社交可以，如果覺得過火左接受唔到曾經要求過唔好做，但女方聽完意見接受，態度照舊，問各位會如何處理？

鬧到佢仆街之後分手

兩個都唔重要啦一個識唔耐一個唔穩定
留係屋企訓下最好

朋你老母友